牛市之二十年前曾經有個咗樣既傳說⋯

話說係二十年前，有個傳說話互聯網會改變世界
當時既intc被炒到上6、70蚊
後來既事大家都知道，互聯網真係改變左世界
而大眾當年對intc既想象亦都全部成真
結果係20年後既今日，intc真係值幾十蚊
當年高位all in intc既投資者，計埋息，應該終於回左本了

二十年後，新既傳說話tsla會改變世界
我都相信呢個係會成真既
但呢件事同閣下高位買左tsla會唔會發達，係兩回事黎

善心打破零回覆

因為INTC同internet完全冇關係
當年高位入msft一早發撚左達

Msft用左15年番到2000年高位
近5年升係靠cloud
最好2000年買入既人諗到十幾年後有cloud呢樣野啦

Intc兩里息

樓豬建唔建議空？

都話牛市

Enron 2.0 coming soon

3%嘅錢入咗 都唔會輸哂啦

Tsla連登仔點睇？